有冇90-93既巴絲入嚟扭下計

終於開到多謝大家

水水呢

半仔今次做到野呀

無心中反而中

狂賀，今晚咁多開心仔

我要訓嚕無仆街做

多謝大佬

係

早抖啦香香好夜喇！

早晨
上個post乜都未講

早啊

早

終於追哂上個post
開香檳都唔叫我

傻仔先追Post

早 外絲

各位早

早晨

咁我都起身

半仙=贏

試過+1

上水

我自膠

出現埋單就得

公司居然計劃再俾多小小flexible working hour

我都係送頭專業戶

而家有幾flexible

4sup保橙戰略

返8:30又得
9:00又得9:30都得

咁咪幾好，早返早走

為左牙橙幸福著想，我決定帶起不加密運動

9點返工人士

好偉大

我都就返到

人人為我 我為人人

點解要破壞

貼心

有sound 潛先啦

非常時期要用非常手段

今晚團滅唱

你會唔會食晒

我都係 diu 做緊奴隸

早呀

放飯未

開緊會呀

仲有13分鐘

已經放緊

會唔會太早

快d食野 雖然番做到燥底

睇醫生好d

要問番專業醫生...

O左

堅

個腦出現左

好啦 琴晚件蛋糕又食到我肚痛

邊間

未食呀

老豆買 佢生日蛋糕100樓下係咁上下

動物好d

食完

食左一舊

1/12

恰下先

太餓，掛住睇iherb飯都唔記得叮

方丈 +0.005

食緊粟米，see you tomorrow

補左貨
屋企有十幾盒

工具人

驚艷左你?

到時搵你接濟

溝死仔 通殺

瞓唔到

每一日都是cheat day

你一上水就好嘈

工具人 (受薪）

靜少少啦

無言的

1001